點解工程界啲人咁鐘意吹奏自己個行業又穩定又人工高？

係咪真係咁正？
定係成班井底之蛙？

好似真係做工程嘅人都講緊自己做狗

唔係好似 真係狗咁

因為真係大把工程做 而家周圍都起樓就知乜事

難讀呢起薪2萬算係咁

睇伙果d返去訓教 真係冇野做

唔望發達個個月訓教 收2萬幾仲想點

根本無限LOOP
D樓一殘同舊就可以拆過
再起新既,又有一單新野工程

無限loop 係起來比人住

你估你有份住咩

返去瞓劏房啦工程狗

利申：做緊

工程界啲傻仔成日自豪周圍同人講搵緊三萬

政府度做嗰啲應該唔係

其實我一路想問點解連登係咪咁多人做工程
隔幾個post又係工程主題
搞到好多後生仔都諗住入做工程